林鄭塊臉皮真係好厚

有冇識睇臉相既幫手睇睇

[img][/img]
係唔走吖
吹咩